Jak se AC VB 
Nejvíce ze všeho AC VB AA AA NN o našich NN . 
VB , že AA AA NN VB AA a AA , protože VB ručně AA a AA AA NN . 
Navíc AA NN VB NN na NN AA AA NN , ale VB jím Vf , jak se VB nyní AA NN . 
V AA NN take AC VB NN , AA a AA , AA a AA . 
Moje AA NN VB AA a AA , také dvoje z mých AA a AA NN VB AA a AA NN . 
VB AC AA NN , protože VB velmi AA . 
Také se mi VB Vf NN , protože VB velmi AA . 
Ještě VB AC své NN , VB jasně zeleně s NN . 
Ale VB NN , které Vc nikdy na sebe Vp . 
Například NN , ktere VB příliš AA nebo příliš AA . 
